[超突發]美國佬贏到開巷

[突發]美國戰線又輸到仆街

CC台唔俾人講美國輸波，惟有格硬話佢地贏啦🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

低能

推

cc台畜牲死返出去 thx🙏🏻